係時候重拾反送中旗幟

俾淋病spins from 人民VS政府 to 人民VS人民。而確實最近運動俾人最大既印象只係警民衝突、黑警，絕對已經有人認為場運動已經變質。

我想講既係，變質係無問題，詳《論林鄭的新論述》等文章，但係一定要勿忘初心！

喺呢幾日都無聽過我地一開始、曾經有二百萬零一個一齊嗌既個句
撒回惡法 林鄭下台

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

我諗而家大部份市民都關注黑警問題多d
而家黑警問題比反送中更有號召力同嚴重
而且我唔係太覺得有人民鬥人民
人民之間有當然有些少衝突 但未去到「鬥」的局面
而家係人民鬥警察 警察絕對唔係人民 而係政權的一部份

將最急切既問題 警民衝突 推到中立撚都出黎反佢
同時聯系返落去五大訴求到
林奠落唔落台都冇所謂 傀儡邊個做都一樣

利用記者會重申反送中 係最快最直接

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

指筆為槍就係呢個政府做緊既野

送中就係怕你大陸做呢種事情

然而你係香港都已經做緊

仲話冇犯法怕咩人拉